來自深淵 動畫系列續篇製作決定

2017年7月～10月 TVアニメ放送

2019年1月4日公開 劇場版総集編「メイドインアビス」【前編】旅立ちの夜明け

2019年1月18日公開 劇場版総集編「メイドインアビス」【後編】放浪する黄昏

2020年1月17日公開 劇場版「メイドインアビス 深き魂の黎明」

そして、アニメ「メイドインアビス」シリーズ続編制作が決定！
イメージボードを公開！

我愛黎明 我愛黎明

終於夠漫畫篇幅

講咗十世 等到頸都長
作者千其唔好衰cp俾人拉

黎明出來了

成個黃金鄉做一季？夠咩

勁

黎明來到！

黎明來到

屌
當初見來自深淵去睇啦
頭九集好正路冒險番
屌第十集主角出事個世界觀突變已經心知不妙
睇埋落去出現埋個變態黎明去學人整電池
唔知做乜鳩
好心就講定重口啦

正，可以睇蘿莉整子彈包

蘿莉整子彈日本上映緊
宜家係準備睇點整煲仔飯

彈藥包

終於

我們都是黎明卿！

Su

煲仔飯

灑出來了...

套劇場版本身全年齡 後來改做15禁
真係想知佢點解可以覺得自己係全年齡

光復香港！

終於等到....

myth & Roid 唱主題曲正到

只係唔知出第2季定係又黎劇場版
個篇幅做一季又多得濟 做劇場版感覺就還可以咁

唔知有劇場版

好睇

香港會唔會上
啲人睇畫風會唔會以為係啲子供向動畫

又要降san 值

好期待到時同場啲家長屌晒出嚟個畫面

又唔會既
r15啦至少

家長:下次唔聽話將你做彈藥包

想當年，睇到無野睇就去睇該期嘅人氣作品，見佢人設同畫風仲以為係奇幻系，仆街越睇越唔對路，睇到娜娜奇同佢個灘fd，鳩都縮埋，後面追漫畫睇到彈藥包真係勃到hihi

個仔睇完之後心諗：你愛我嘅原因係想將我變彈藥包

講述父愛
合家歡

來自深淵d 音樂真係好好聽,bgm 又正

BA

今日上套劇場版 睇左4次 好正

要準備定一盒胃藥

LA

shi

I

好似講明左係出第2季動畫
話就話作者依家出完劇場版可以專心畫番漫畫
但以2019年黎講剩係出左5集定6集
而且劇場版已經去到生骸村門口 (應該)
都幾肯定漫畫呢個份量連12集都做唔到
所以第2季起碼等多1年啦

現場都冇講明動畫 淨係話續篇決定
未到門口 岩岩出發去黃金鄉 未見到果層

仲要比公主偷野放氣球都一兩集 可能真係夠一季

劇場版應該電梯門口收尾掛，黎明目送佢地落第6層

入左電梯 credit就係睇住架電梯落

係啵唔記得左仲有黃金鄉
但個人感覺即使佢係做劇場版都應該好難收尾
又或者話依家漫畫個進度仲未有個高潮位可以斷開

連劇場版都未睇, 係咪有將啲細路造成彈藥盒? season 2係咪做生骸村? 漫畫都未完喎

劇場版呢兩日先上
正路就做生骸村

放氣球改咗喺第一季動畫結尾

感覺上都差唔多完 救埋娜娜奇應該就會走 莉可唔似會炸村

Ha la la ha se la ha la le lu

睇完劇場版

唔知香港會唔會上呢

難d

森川配黎明卿真係好正

日本都15+ 香港最少18

一聽都知佢係好人

慈父

想問下漫畫人有冇呢套漫畫 ？

哦也哦也

當初睇漫畫個陣見到彈藥包嚇到我鳩縮

頭幾集cut返劇場版落去應該差唔多夠

ringtones仲用緊 Hanezeve Caradhina (ft. Takeshi Saito)

無 漫畫櫃先有

殺極都仲有

香港唔知上唔上劇場版